BU宿生quit hall日 不滿飯堂質素差粗口鬧女職員

「好X難食，X你老X….幾十蚊畀啲屎我地食！」今早9時許，浸會大學學生宿舍飯堂「浸大食坊」內，有十多名懷疑浸大學生，在飯堂內不停爆粗叫囂，大罵食物難吃，有人更將餐具掉在地上發洩。有飯堂女職員好言相勸，但學生們並沒有收歛，反而連珠爆發粗口，嬉皮笑臉，在場食客為之側目。目擊者斥學生態度無禮兼有辱浸大名聲，已即場用手機拍下影片及向校方投訴。

據悉，該批學生部份人是住蔡元培堂宿舍的浸大宿生，今日是QUIT HALL日(即係學期最後住宿舍的一天)，疑有人「離校」在即，趁機發洩對學校餐廳不滿。浸大發言人表示，大學十分關注學生的行為和操守，學生事務處正了解事件，如發現有學生違規，將依據既定程序跟進。

讀者陳先生表示，今早約9時15分他到浸大食坊食早餐時，聽到近窗一排約兩至三張枱，約15名青年喧嘩大叫，有人脫衣包頭，好像開派對，部份人不斷爆粗大罵。陳向收銀員查問，得悉該批青年是住浸大宿舍的大學生，因為不滿餐廳食物差而叫囂：「內容主要是對食物十分不滿，例如話之前有海南雞飯，現在已經冇咗...只是飲品沒變，其他都變了之類。」

其中一名身穿蔡元培堂足球隊波衫的男生，更數次將餐具擲在地上，其後更脫去上衣不停叫囂。其間餐廳女職員上前好言相勸﹐但學生並沒有理會，數人情緒高漲圍住該名阿姐大爆粗口「好X難食，X你老X」「你想我地XX樣」「畀幾十蚊，畀啲屎我地食！」激動的學生又「建議」餐廳阿姐（女職員）不要再於浸大工作，應轉到港大或科大工作，又揚言浸大就快執笠。阿姐只是笑笑口平靜應對，未有回應。

陳先生形容該批學生行為可怕：「好像發瘋咁，受過高等教育的，點可能咁無禮貌，你們不尊重自己，都要尊重浸大的名聲」陳對學生很不滿，其間用手機拍下學生部份惡行，表示會向校方投訴，希望片段公開後，涉事學生自行反省。他又指進入餐廳前，亦見到數名女生攤坐在地下，「好似食咗弗得，飲大咗不省人事，雖然係Last Day，都唔好玩咁癲。」

浸大宿生的行為早惹爭議，甚至造成危險。去年11月22日凌晨，九龍塘浸大學生宿舍偉倫樓有宿生在活動室為幾名「11月之星」的同學慶祝生日，其間在蛋糕點上蠟燭，但有人卻突然向「壽星仔」撒麵粉助興，結果意外引發粉塵爆炸。爆炸中12名浸大學生受傷，傷者主要臉、頸及手腳燒傷，由救護員送院治理，其中4名傷者一度需留醫。舍監當時曾表示，日後會禁止同學「玩麵粉」免再釀意外。

BU

中學canteen 飯盒難食好正常

................................
弱智

全部勒令退學 以正視聽

起底啦

等佢地出到去搵唔到工

垃圾bu不意外

疑有人「離校」在即，趁機發洩對學校餐廳不滿。
提早離校

真係好難食 唔怪得佢哋

我敢講

D女既全部豬扒

中學生

駁唔到

唔係第一次

方法係用錯，不過講嘅都係事實

浸中正常發揮

BU啲野出名難食架啦，唔係學生問題，canteen應該檢討下啦
利申：非bu學生

得罪講句真係好撚難食 食過一次啲燒脾肉好似湯渣咁 未食過咁撚難食嘅嘢

BU啲學生都出名戇鳩喎

如果你生得樣衰行出街

我係唔係可以兜巴星你？

BU hall can直接執粒啦
利申：非bu學生

咁啲學生又有冇打啲職員？表達下意見姐

Hallcan咁撚難食 比人屌老母都應該啦

小弟米8，70幾kg，有料挖我出黎郁9我
利申：非bu學生

好撚小學雞

浸大 不意外

吹咩 個世界係咁架啦 我攞正牌整垃圾呃鳩啲學生錢

屌得好

咁抵你比人屌啦

浸中愈嚟愈出色柒方面

不平則鳴，俾屎人食都要忍？
計我話領先其他u添啦

啲canteen職員日日死老豆咁
唔屌就真係on9啦
好多連登港豬自己唔敢屌人仲要話人地屌唔啱

中學最尾嗰日我都係咁

難食唔緊要
不過佢地如果真係叫哂咁，真係好似生番
真係無其他辦法啦咩

Bu d canteen好似柒足咁多年，終於有學生企出黎

近？你行俾我睇？

佢嗰個位行去樂富搭地鐵算啦

可唔可以聯署取消佢地學位？

唔單止影衰大學

仲影衰埋香港人

識講蝗語

OU平靚正簡直係大學canteen清泉成日走去食

真係難食過屎

利申 Bu女宿生

點解表達自己意見就係柒？
咁上街遊行示威又係唔係柒？

Btw香港就係咁撚樣，啲嘢唔啱嘅冇人敢出嚟屌
一有人出嚟屌一件本身就抵屌嘅事反而會畀人屌返轉頭

咪又係大家樂

咁多左膠？表達控訴都唔得？

收嗲啦 附近乜柒選擇都冇 我獨大啊

聯乜春署呀？你識人咩傻9？

呢個post好撚多港豬
d垃圾供應商侍住自己學校獨市就整d垃圾劏班學生
到有學生企出黎反抗你地就留低句浸中不意外
香港收皮真係有原因

BU hall can. 日撚日整碟狗飯出來 呃尻你幾十蚊
學人整個學生優惠 平得幾蚊 但係難食到on99
收皮啦浸大食坊

終於有人屌
好波

浸中不嬲垃圾, 大部分人除左食同玩, 乜柒都唔識,

去HALL 個位走一轉, 你就知, D垃圾連食支煙都未撚識食, 食撚到吐口水, 食到嗽

利: 浸中

你呢d撚樣就影衰香港人

咪係度偷換概念啦，食肆衛生差同人樣邊有得比

打手都俾少少質素啦

利申：間野真係出名難食，夠膽俾幾舊骨當雞鎚湯仲係肉渣煲出嚟

直情領先全世界添啦，最好就文革式批鬥啲staff添
呢個post有好多打手喎一嚟就5 6 7個負皮/正皮

香港人係咁 示威又驚激嬲共產黨

難食還難食，無其他途徑去表達呢件事？
呢幾年bu咁撚多d爛仔新聞，諗住爬理工武術大學頭？

有聲

關你春事呀？返去讀多2年書先啦

所以可以講粗口同掉野？

無人拎支槍指住你迫你食，你明知難食點解仲去食？

出得嚟行 預咗俾人負皮㗎啦 最緊要有班學生水魚

講粗口都唔得
香港咪多得你班和理非非囉

學校入面冇撚得揀啊屌你老母，你同d話香港收皮咪移民囉嗰班撚樣有乜分別

附近有咩食呀？你煮俾我食？

好撚多bu五毛係度，讀好d書上少d報紙啦

雞先定蛋先嘅問題
到底係啲學生係爛仔
定係學校嘅制度迫出一班爛仔？
之前普通話單野咪一鳩樣

冇試過咩？
早兩年學生會搞食蟲
跟住終於就換咗供應商，以為可以好少少
呢間咁嘅垃圾一開始係幾好嘅
不過後來咪又恃住自己獨之後搞撚到夠膽死夜晚8點都未夠個canteen乜柒都冇得食

你咪撚係到9up啦 你過來試試？
你覺得好食既話 請你食足hallcan三餐又點話

你第一個同我收檔啦dllmgh

浸會大學生水平
幾敢言 但差點武勇

有片未？

連登成日笑鳩city poly 浸大 都唔知真係有幾多人讀緊大學 莫講話三大

浸大係咪無學生會/宿生會/膳委會去處理學校canteen質素問題？你地學生無權用程序趕個供應商走？食狗飯係你地拎嚟，根本係你地有權個班學生辦事不力。走入去係到鳩嗌好有作用呀，做乜唔反埋佢枱？你地咁威，個staff聽日實會用多啲心機去煮飯啦

唔想食屎就係要咁啦 唔通食完屎仲要講多謝咩

所以你件弱智明知屎咁難食都要比錢食？

你弱智？

所以可以大聲講粗口發洩？

掉野好正常？

睇黎你講粗口會打冷震

浸大其實係有幾個committee去處理校院膳食問題
但係學生代表喺個會入面根本冇話事權
因為最終決定權都係喺返學校到
所以呢啲乜乜柒柒會都係做show等你班學生以為唔使再食垃圾

所以話你條弱能唔識睇字
話撚左冇其他野食呀
你係咪日日俾錢我叫外賣呀

有無學生會都唔撚關你事啦
唔通屌人老母都要跟足程序？
睇怕bu hallcan會排到出city

就係用其他方法處理過都冇用啊明唔明啊⋯⋯

BU Hall can難食係出哂名架喎

好心你班垃圾bu 仔靜啦
斷到正淨係識黎兒登搵認同

所以講粗口掉野好合理？

Ok啦bu仔，未來社會棟樑
宜家同你以事論事，成個post就係d bu仔出黎屌人老母

等人放片

起底

然後班友做自僱人士啦

屌得啱 間嘢真係難食過屎

食煙好能威😂

食過一次真的不了

你又做咩咁巴撚閉

所以呢個係大學生應有嘅水準？

大聲講粗口 dum食物落地？

如果咁樣都要做自僱人士，咁你記得喺中國唔好衝紅燈啦
會扣分㗎

非三大學生係咁上下架喇

無其他野食？

全地球得個BU can?

傻架你？

邊個逼你比錢食屎？

所以你地咁做就好撚有用好勇武
撚知你間柒頭浸中，係校政方面學生代表一啲權都無咁撚on9所有校政都參與唔到，身為一間「大學」，學生竟然無得共治大學校政繼續食狗飯同讀蝗語啦下次讀完蝗語，屌柒埋個lecturer就啱

大學生？

班人實好撚驚啦弱智仔

成班生番咁都覺得無問題
難食還難食 咁就可以好似黑社會咁去踩場搞亂檔？

大學生要有乜水準？聖人？

所以個結論就係，bu仔覺得canteen難食，解決方法就係屌人老母，問題就一定完美解決

學校處分就嘈學校囉

出到去無老細請就屌鳩個老細囉

死cai狗
呢次我撐你啦
Hellcan真係俾狗食

柒親人先係問題

點投訴都好，用到粗口鬧人就降晒 grade

垃圾

但真係難食喎又成日加價 同埋唔好講到啲職員好無辜咁啦 佢地煲住電話粥同你落單 落錯之後仲要屌番你轉頭 呢啲事已經唔係第一次 平時態度又唔好 淨係quit hall果日先屌已經好厚道

面對現實啦

今劑有片

班友好排受

唔好畀個學位佢哋
BU學生都學人串

樂富咁多野食又近，又多food delivery apps

係要臭又屌，on99同食蟲單野一模一樣，比你打撚柒個呀姐又點？hell can就自動賣高級料理？on撚9，衝出黎柒仲以為好chill

一日未拎畢業證書都唔好咁玩野 呢刻可能覺得自己好型 但最後柒嘅都係自己

大家有興趣不妨了解下bu學生和理非左幾多年去對抗hallcan
由問卷 學校committee 舍堂組反映 去到su搞左膠式食蟲抗爭上埋報
係由我year1 搞到我grad左幾年 間野都仲係咁垃圾
然後有人而家出黎話 點解唔用正常方法反映意見

認真，浸大真係好難食，難食之餘又貴過人，行返出去商場又要10幾分鐘，我都忍撚左好耐啦

乜撚都港豬
屌你老味供應商垃圾咪去屌鳩D供應商囉
咁樣叫企出嚟反抗 就係喺Canteen搞到班唔關事嘅阿姐難做 幫佢地執蘇州屎？
咪撚咁核突啦 企出嚟反抗

最撚柒係總有啲on9仔自命清高，以為自己好撚勇武，樓上個位拉斯錫成隻癲狗咁。件事柒咗就潛啦，你地浸中個朵係柒架啦，係到屌人港豬你做乜撚野事我撚理得你班浸中柒頭食屎定食飯

根本係浸大高層逼出黎
首先高層管理不善俾垃圾學生食 提供正常質素食物係學校基本責任
而學生又冇份冇責任去理學校餐飲 最多都係投訴（已經成日投訴）但又冇用

有人問, 點解唔理性討論 一齊選餐廳？咁如果宿舍漏水，唔通學生要打電話搵埋水喉匠？城大天台倒塌，學生幫手掃埋地啦好冇？

成個邏輯係：高層老屎忽垃圾 管理學校不善俾狗飯學生食 出事就賴學生唔理性處罰搞事既學生

以事論事 今次我撐學生

有片未

有無發癲片

陳先生？唔係學生入去人地canteen食？
搞臭bu名？
拍片比毒果拎五舊
陳生係你搞臭bu名喎

大學文化就係懶 扮民主聽意見 最後乜柒都唔做

咁屌乜鳩香港政府姐？以後遊行喺天安門搞啊嘛

屌你老味共產黨垃圾咪去屌鳩共產黨囉
咁樣叫企出嚟反抗 就係喺香港搞到班話唔到事嘅官員難做 幫佢地執蘇州屎？

難食你咪寫信講 自組委員會囉 你爆粗除曬衫鬧啲阿姐 我當個道理喺你道 街外人見到咪當你爛仔
呢幾年已經好多人覺得大學生係廢青 而家仲搞單咁on9既野
同埋唔好講撚到抗爭咁好聽啦 人地小學生六年級下學期就畢業 覺得自己好大個無枉管 喺道玩野 你又會唔會覺得咁樣係正當

BU canteen又貴又難食 上次食個吉列豬扒飯塊豬扒硬到掟得死人 擲

成班生蕃黎
難食咪唔好食囉
咁撚大個人 嗌個外賣/出去食有幾難

無人拎支槍指住你迫你聽，明知係粗口點解仲要聽？
扮聽唔到咪得囉

我路過
不過樣同身高體重有咩關係？？？

笑左

BU

咁學生要收埋高層份人工

"唔關事嘅官員"
Fail咗喇 重作啦

港豬post

冷靜啲 個中年保安佬出咗名癡癡地線

講緊屈狗？

比人拍低左就比全香港批鬥下囉

咁市場係自由嘅

唔鐘意你咪去食六合同百味閣

就算要玩野都有其他辦法，好似之前食蟲引起關注咁
都好過好似黑社會咁走去掃場掟野

係

浸大 正名 牛B U ?

Block咗睇唔到 見你講中年保安佬即刻諗起佢

唔係話想撐屈狗
你自己講你同思覺老師有咩分別

唔難食到爆真係唔會出依d事
浸大真心要檢討下食物質素

冇人駁 屈機男去咗邊

Hall can到底幾時先會執
年中唔少人因為食完hall can而肚痾

肯出聲都柒
唔怪得越嚟越少香港人上街
真係多得你呢啲人唔少

幾十蚊仲想點？

成日話內地個爭學位
本地人咁既質素真係要保護個學位咩
內地人柒都唔會咁搞事

浸大出品嘅都係咁上下質素啦

漫中都唔識?

啲嘢難食,你走去屌鳩個唔知執場定收銀嘅阿姐, 有冇搞撚錯?
係就踩上美心屌柒啲鳩層啊嘛

我覺得做得好喎
呢d生意根本冇撚得輸
附近冇野食或者太多人唔夠時間
好多學生焗住幫襯
如果佢就同出面同等價錢仲要迫人食屎
d學生吹佢唔撚漲,正常投訴都唔會有用
反而搞獲勁既可能迫到佢改善

要企出黎反抗點解唔一早反抗呀？唔係一早知難食㗎咩？係要等臨走先咁做？點解呀？搏無手尾跟囉

呢啲就唔撚係叫反抗呀，係一堆爛仔搞事咋 唔好合理化呢件事啦

屌 好撚柒 夠薑咪衝去校長室或者canteen管理層講 剩係識蝦d姐姐有撚柒用咩 有腦都知唔關姐姐事 證明bu班垃圾學生冇撚用

講緊嘅係事實喎

其實只係覺得班學生無家教姐，鬥 應該鬥佢父母唔識教

林鄭夠打份牛工啦
呀爺揸撚住春袋關佢閪事呀
你又日日屌？

屌你老母仲有咁撚多傻鳩話咁樣就係唔啱
就係學生會咁撚多年乜撚都做過哂都係咁撚樣呀
平時又話人外國示威點撚樣點撚樣勁
而家香港學生講幾句粗口又話人呢樣個樣
屌哂你地老母呀
2019年仲和平理性非暴力講出黎自己都笑啦

就係冇呀屌你老母
反映過啦 換左幾次啦
結果都係鳩屎咁呀
自己唔熟就怪人冇反映過
收皮啦

雨革你地唔同習總反映
佔咩中姐 有咩事慢慢傾呀嘛

垃圾學生

再唔係去屌鳩個廚房佬囉

一撚早做過哂啦你條柒軲轆真係以為難食咁多年學生會就由鳩佢乜撚都唔做？
戇撚鳩鳩

講得好！
救港第一步就係勇武屌柒飯堂阿姐
屌左就係我哋愛港好兒女
邊個唔屌邊個就係鬼！

你條撚人咁樣同啲人話頂香港唔順就移民有乜鳩分別

做得好

成班柒碌淨係識屈人冇反映過
仲有冇第個point呀柒鳩碌

岩
有乜鳩事做乜唔慢慢傾
雨乜鳩革
邊個反中亂港邊個係鬼！

屌你個戇鳩仔識唔閪識知乜撚野係比喻呀屌你老母
係到上綱上線九唔撚搭八咁好撚好笑呀
閪狗五毛縮返入你老母個狗閪到啦

成班垃圾淨係識對住基層員工係到鳩叫呻吟，難得個po仲有班傻鳩講乜野不平則鳴
欺善怕惡，你唔對住班阿姨唱"今天我"?

屌柒飯堂阿姐緊要過乜春雨革啦
Bu義士屌柒飯堂阿姐已經疲於奔命
希望大家唔好俾咩逃犯條轉移視線!

bu真係垃圾學校 成班臭mk覺得自己好型

師兄別開槍
自己人
我也有屌柒飯堂阿姐的

你都on9
好撚文明呀你又
如果真係上面d人講到咁垃圾,爆粗發洩下又幾大件事 咪撚弱智啦屌你老母

紅色大字好能有型
小妹好wet

其實Hall Can唔係你地講到咁差，d飯又香d餸又多選擇。浸大食坊執笠係浸大學生既損失。利申唔係浸大學生 只係好鍾意食 會特登搭車去食🤷🏻‍♂️

仲有你又知人地冇用文明方法投訴過?
?可能人地經正常途徑去投訴但冇用所以今次先咁呢

原來有人鐘意食屎

乜撚野乳鴿呀幾撚多年前既野仲拎出黎講
係你啲傻鳩五毛先成撚日乳鴿乳鴿咁掛係口邊係咁講
講出黎都柒啦
問你識唔識閪知道咩叫比喻呀五毛狗
你老母生撚少左對眼比你？

時下d mk咩都拎勇武抗爭做遮醜布
好心啦, 企撚開d

可能咁多年黎就係食到忽左

師兄誤會了
我認同今次屌柒飯堂阿姐係建設香港民主社會最重要嘅里程碑
重要程度啲乜嘢濕鳩乳鴿梗係比唔上啦

成班廢老jam住曬

乜撚野遮醜布？
咁樣既行為係醜？你無撚野呀？

屌你個戇鳩仔收皮啦，你覺得係最重要既里程碑就係啦，假膠行撚開啲咪搞事啦屌爛你老母呀

我係僱主 我唔會請bu 學生

人地港大就真係抗爭抗到盧寵茂玩插水
Poly絕食搶返民主牆

然後你班BU小朋友臨走先發爛咋洩憤
想拉埋黎講係度沾沾自喜, 好心就慳d 啦

我真心撐BU班義士屌柒飯堂阿姐追求民主的
我地內鬥對件事冇好處
呢個大是大非嘅位置上面
我哋放低派系鬥爭同成見一齊恰飯堂阿姐吧！

認真咩你

唔岩食咪唔好食囉又無人拎槍迫你食

尊重返
我唔係假膠
我真心撐班義士
你屈我假膠就係鬼！

浸中片入面啲MK氣息⋯ 仲以為我讀緊Band2-3 中學

鬧d基層職員把撚？ 咪咁肉酸啦

如果班義士俾學校秋後算帳退學迫害
我願意提供資金上支持
時薪$37.6聘請你哋幫我隻狗GPDeal執屎

好型
勇武抗爭講粗口屌柒啊姐
香港既未來靠晒你地

米8 70幾k 你做咩講到咁自豪
唔講以為你2米大隻佬

唔好同佢打呀, 佢有腹肌架
你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀

唔係講笑 有時太難食 真係嬲到震
又唔係畀十蚊八蚊

去投訴學校又唔理 同營運商傾又唔理

好MK

唔係撐班on尻bu仔
但你都on99
果度係佢學校
唔好食嘅餐廳應該係餐廳走
唔係人走

如果唔係咩撚嘢叫canteen
定你冇讀過u
唔知canteen 拎緊平租
地方係學校產業，受學校規管

怕啦 話曬都米8 見佢咁自豪 應該好大隻
一拳一個連登仔都得

依個post撐BU嘅都冇一個認自己係BU仔
代表咗啲乜

收到風你好高大威猛
Be fd ok?
想同你有發展機會

平租但係賣好撚貴

所以成日走去city食

香港既大學生係咁上下啦

你邊撚個?

起你老母 戇鳩

浸中

奴才心態

難食到痴左線呀

搵日路過鬧兩句先

我嗰時讀中學啲飯都係唔好食架啦，唔啱既咪出去食囉，再唔係第時入到大學咪多啲選擇囉。

真係比狗食既 冇講錯

好波！

連登日日屌難食
有義士幫你出頭就屌返轉頭

我未揾工呀， 00後師弟們
高抬貴手

浸中係咁架啦
校長都柒下柒下
學生咁有乜出奇

有辱浸大名聲

乜有㗎咩

早幾年SU屌鳩舊hall can供應商
話佢又難食又貴又有蟲
之後換咗呢間供應商
點知仲衰
從此就再冇人屌hall can

關個阿姐鳩事咩
屌人都屌錯人 無腦

用政府錢低租金俾佢做生意
利益輸送完然後俾d垃圾學校食
呢d大事大非冇人理
大學生廿幾歲人
講句粗口就好似世界末日咁

Ys
班阿姐應該要感恩

難食都算 其實個到啲呀姐係好撚冇禮貌好串
衰撚過食澳牛

橙

點估到呢條岸鳩仔都做左PI

呢個真

係咪班mk 仔入左個post
好肉酸呀真係

前題你要做僱主同有大學生嚟in

咁你攬住和理非非過世。

代表你老母做雞俾狗屌

BU正常發揮啦

你就係事主？

唔係

雖然成班好撚on9
不過hall can真係好撚難食d飯成撚日一舊舊

上面講屌得啱啲人係咩心態
即係啲野難食過屎就要掉筷子 要清潔姐姐幫佢地執手尾係好合理？點解仲好意思講自己受過高等教育？大佬 人地都係打份工姐 講真管理層既野又唔到班職員理 咁撚樣大聲屌晒鬼又掉筷子都可以俾兒登仔吹捧屌得好 你地係得既 喺顛倒是非方面

究竟啲嘢難食係管理嘅問題定係班員工嘅問題
有啲canteen 態度真係西到

恰鳩前線姐姐仲講到自己好勇武

又係猜呵

屌得好 食過一次真係好撚難食
未撚食過咁撚難食既野
粗口屌已經好禮貌
香港人下下講禮貌而家咪比人食住上囉

小學？

咁平仲想點? 之前係尖東消防番工

都係成日去poly食 平出面一半仲想點

呢班2世祖真係未見識過社會

打工仔食晏難食+逼仲要貴

推到錢大康知道咁就好快得
之前唔係過左果條唔知乜柒條例，話毀壞校譽都可以處分架咩，等你班撚屌咁撚寸，以為自己做英雄
真係停學既話好快會變悲劇英雄

雖然係事實
但屌 唔好等到畢業先講
又要威 又驚7咁

其實唔平 食個lunch都接近四十蚊

希望佢地無得畢業

好型
升高中未

難食走去投訴冇問題, 爆粗都冇問題
最大問題你班弱智學生明知難食都走去食先抵死
人地做生意, 整啲幾十蚊屎又有人食, 比你屌兩句又有錢賺
難食咪唔幫趁由佢執囉, 你地又做乜養起佢呢

自己學校 canteen 垃圾耀武揚威就叻
政府垃圾唔知有咩行動呢？

好肉酸 街邊啲爛仔咁
唔好食一係同校方反映，寫投訴信囉 走去屌人老母同掉餐具 好唔好意思

你係咪有份爆粗啊?
你同班基層阿姨爆粗有撚用啊? 走住黎屌?
慌死你班柒頭見到校長咪又係死狗咁款收晒爹

關sir都要革出校喎，咁呢班廢青咪....

呢啲咪BU同三大嘅分別文化素養乜都無，讀撚(矇)左

睇條片似hi左野喎

唔俾畢業全部讀多年，唔俾申請資助

其中一名身穿蔡元培堂足球隊波衫的男生，更數次將餐具擲在地上

又係啲一死Cai狗影衰哂

早出聲又可以話唔忍得，食2食就嘈
忍夠4年臨走出聲 又話人搞事
總之香港人出聲就係原罪
以後餐餐直接食狗糧算啦
食完狗糧記得唔好嘈，一嘈就係搞事

出聲就啱晒?
你而家咁出聲對件事有咩幫助?
定係淨係屌完就算?
除非個阿姐係老細
否則你出黎做野，明明係間公司有問題，而d客屌你你會點?
到時你咪又搵理由話唔關自己事
咁而家屌d阿姐有春用呀?
定BU迫你食狗糧呀?

好撚型
作為一個cityu新生，i am so pound of my school

班mk仔夠薑嘅就入去屌班廚房佬 屌阿姐做乜尻

而家啲中學生咁難服侍，咁難食咪自己出街食囉

不平則鳴唔係咁樣鳴囉
有訴求可以正正常常向bu反映
而家咁樣為難個職員根本對件事冇幫助
而家上埋報紙
公眾嘅目光都放曬喺佢地行為上面
唔會逼到bu正視canteen食物質素

更何況食物質素差都唔係第一日嘅事啦
捱足成年等到quit hall先講?
有心搞事咪認左佢囉
包裝到不平則鳴咁正義

雖然BU飯雖然真係難食到出晒名
但係都未至於食到咁大怨氣嘛

難食就要屌人老母
浸中on9仔

屌完好食D？

三十幾蚊一個tea仲要難食都仲叫平?

LingU 都好撚難食

屌你啲餐十年如一 又要貴

一隻乜青藏麵出左幾個月屌

香港真係奴隸天堂
去麥記點知發現佢俾左狗糧你食都要去查下公司持有人係邊個
我真心唔識麥當勞美心大家樂老細係邊個
仲有，我邊隻字話佢地做得岩，我係話乜柒都唔知就屌左佢地先個d人好on9啫，你又知佢地之前無反映過?如果同餐廳反映左4年都唔理又點計?如果d阿姐之前一路態度差又點計?事實上我地根本單從篇報導無從得知真正既成件事係點，然後就一尾先入為主屌左d學生為左無手尾跟係到搞事

乜柒都學人懶理性，你又點知佢地未試過理性?乜柒上文下理都唔洗理，總之乜都要霸住個道德高地先，根本同個d藍絲垃圾無分別，你食咩狗糧呀，食撚屎算啦

掉野就不敢苟同啦
講粗口有乜問題？
唔通講粗口會對人造成物理傷害？

義士推己及人值得尊重！

都OK GA 以前

燒雞餐幾正

轉咗第二間啦

吾城或成為最大贏家

怪唔之得宜家大學生都要做咕哩，咁既質素唔出奇

ching chong ng sick ball

Bu係垃圾又無講錯啵啵😅

痴撚線

但你罵個阿姐有咩用 人地打份工架姐

呢鑊我撐學生 屌你老味呢間can試過碟飯有小強
事源係 個時發現有小強之後 學生就搵個經理啦 佢剩係想換過碟飯扮無事 咁班學生緊係唔肯 就影相去學生會同校方個邊投訴 結果校方又係息事寧人話會檢視質素再決定點處理 不了了之 跟住陸陸續續再有多幾次野飲野食有小強 大家都知學校唔會做野 就報食環 封左間can幾日做清潔
最仆街係呢間野又難食衛生又差 仲夠膽年年都加價跟住到約滿招標 又係佢做返

正咩視呀 你估第一年咁難食咁污糟咩 之前佢約滿個時 浸大咪剩係同班學生講招唔到標得佢肯 就叫你繼續食

我都食過四年垃圾，深表同情

好多連登仔覺得班弱智冇問題
物以類聚就係咁解

唔明點解會有一班人會覺得佢地咁既行為係無問題
就算d飯有幾難食都唔應該喺度叫囂鬧啲阿姐用咁既方法解決 大學生有點連知書識禮都做唔到仲不如啲小學生
btw如果真係覺得難食入去廚房同啲廚房佬隻揪lo

有錢咪行遠d/foodpanda deliveroo囉
比幾十蚊當自己大爺成班蝗咁

班BU仔智能發展障礙
邊諗到咁多

踢晒出校咁就畢唔到業
呢啲生蕃係要懲戒下先得

睇片唔見鬧阿姐喎 只係叫佢幫手反映下
班學生就咁喺間canteen屌啲野食難食姐
蘋果標題嘩眾取寵

咁都可以兜
間間學校都有廢can架喇
班浸幼學生走去難為d基層員工你覺得對供應商有影響？
班友叫人地唔好係度做去港大做
咁點解佢地唔讀浸大去港大讀
仲話浸大就黎執笠
自己都唔尊重自己學校無人幫到佢地
呢d叫大學生？
柒就柒 發癲就係發癲 唔係下下抗爭抗爭就一定係岩架

有名你叫餿can

Bu hall can 真係好撚圾垃 啲菜臭之餘 飯多水到好似粥咁
職員日日死老豆 又無禮貌 問佢少少野又閪口閪面 成日啲野叫完去攞先知無哂 要轉食其他野
試問野食閪 職員閪 服務又閪 最尾一日先嚟屌 已經好撚比面

難食還難食 你屌班職員做乜姐? 你唔鐘意食咪出去食囉
又要平 質素係差d ga la

直必

年年都係啲cai狗出事
點解呢個hall d人咁柒 咁幼稚

個個都覺得自己好型好威，到你地出過黎就知自己當年幾咁型

我係tyrion就驚你

關狗都可以大條道理話自己係因為政治因素被校方迫害
人哋問幾條戇鳩仔點解俾人退學係咪要答人比canteen用劣食迫害

講到自己mountain咁

兒登仔真係好on9
D野難食走去屌個執碗阿姐
仲要有人撐話屌得好

分返開
係有堆戇鳩仔撐
屌人嗰堆又未必連登仔嘅
如果唔係又有位比人入

我無話連登仔有份響條片入面屌人
純粹想話前幾頁撐片中屌人既兒登仔好on9姐

有無人起到佢地底

想睇下佢地個樣究竟有幾on9先可以係大庭廣眾下發癲

公道講句
佢哋屌啲食物姐
段片都冇屌過啲職員
淨係得蘋果文字描述
你話佢哋屌埋林鄭都得啦
一方面報紙佬吹得就吹
另一方面讀者又唔撚用腦

已經好耐冇聽過人講食咗弗得

李同學以為戴左頭帽就變朱同學

唔尊重自己都尊重下浸大個名
有乜好值得尊重呀
呀陳生 唔係學生又走去食學生canteen想點？
有冇尊重過個canteen

浸大自己都冇尊重過自己啲學生啦
點撚樣要人尊重你呀

公道講句，呢D唔係叫抗爭，只係發洩。所以麻煩各位唔好將抗爭者（包括語文中心事件班學生）同今次CANTEEN呢班人相提並論，尊重下真正既抗爭者。

今次班義士高質過上次班粗口仔啦

你咁講會比啲bu仔屌架人地爆晒粗屌阿姐咁勇武，你串鳩佢地呢班爆粗bu仔功績直逼語文中心停學個兩位義士啦。今次canteen一役成功推咗上報，贏咗勝利嘅一仗同全世界嘅讚譽間canteen今日一定嚇到瀨屎煮返好餸，實唔會當你地係狗然後煮狗飯比你地